有冇人有心事要樹洞呀

大家有咩心事可以放低
求安慰 求建議都可以

可以

算數算數 懷恨沒味道

時光機開始倒數

我好掛住佢
但終究你也不能陪我回到 回不去的遠方

有些美好將一直懷念
只有你自己可以幫到自己放底

我以為自己放低咗 但當我一靜 就會諗起啲野
佢一直係生活入面 無消失

=.=

要真正放低佢
首先你要接受自己會諗起佢
因為你曾經愛過
之後就要話俾自己聽諗完要抽離翻
如是者 就會越諗越少

-_-

一直唔敢同佢表白
驚比佢reject 就會唔比我follow 佢insta
就完sem 見唔到佢啦
成日發夢夢到佢 好驚佢會出pool

-,-

唔試又點知呢
要考慮既時候就諗吓邊樣會令你後悔多啲
我諗唔會因為咁而block你既
除非你不停chur人啦

-3-

×.×

._.

'_'

佢從來無同我主動講過野 我諗都係對我無興趣咖啦
其實仲有個問題係我同佢啲friend 都幾熟
如果我同佢表左白 佢可能會周圍同人講
我女仔黎接受唔到個個都知我食檸檬

•.•

.0.

好多心事 但唔知揾邊個傾

傻女 佢係會周圍同人講既都唔係咩好人
你越怕俾人知啲人就越中意講
咁中意咪講 又唔一定要一齊既
你唔講個心永遠有個結

.3.

可以係到講呀

°_°

mon u

>_<

~_~

>.<

^_^

做咩負皮我呀

正皮返

=3=

多謝你

*3*

(っ´ω`c)

唔好喊啦乖

嘻嘻

(๑•̀ㅁ•́ฅ)

/_\ 唔跟機

渣ga, 好悶

吹下水

做咩唔瞓？

訓唔著 聽日仲要翻工

番幾點
番得早真係攰死

八點九 生命倒數

咁你仲開樹lone post
好彩今日少人，人多真係唔洗瞓

難得今日得閒啲 想幫下人嘛

睇黎今日冇人要你幫
早d瞓啦柒頭

頂你 你要唔要人幫呀

嗚好warm 多謝你
但我諗如果唔係飲醉酒都無機會鼓起勇氣同佢講

幫你，等你唔洗早死

千其唔好飲酒講
酒醒之後仲難搞呀
希望有人你會同我講你成功咗啦
都係成長黎

拯救我呀

咪叫左你早d瞓=.=

唔聽dearjane
話訓就訓咩

試下擺低陪電話先
跟住合埋眼咩都唔好諗
一定瞓到ge

慣咗自己攰到仆街訓著
唔想一合埋眼就諗野

唉

做咩呢

唔想返工

玩下d食腦game, 一陣就攰到想瞓教

Samesame

y ar?

唔中意打機 中意同人傾計

我依排都係

老細成日覺得我蠢唔明佢講乜
都唔係每次
但佢已經每次都認定係我理解錯誤
我已經冇心機返工

與其用時間係打機到
不如同多啲人傾計
發現下人地既故事同睇法

試吓俾多啲正面回應佢
同有唔識真係要問

一係俾心機d證明俾佢睇你係得ge
一係轉工博揾個識欣賞你能力ge老勢
千其唔好咁快頹，唔係有排捱

我當食下花生
始終有d嘢能力不所及
btw得閑都會幫下人ge

有時候有啲人只係需要一個聆聽者
永遠唔會知自己做既小小野有幾有用